覺唔覺得16歲以下扑野係犯法呢條條例好OUT？

無理由十六歲可以扑野但又唔俾睇三級片，咁D小朋友點樣學習正確既扑野技巧先？
所以應該改做十八歲以下扑野都犯法先啱！

要做完功課先可以對答案

古代14歲已經生仔啦

16歲毛都未出齊…

咁先正

男仔一樣要18🤔

所以咪有咁多錯誤既性觀念囉
咩體外射精可以避孕等等
明明有大把視像文獻參考可以避免錯誤

我既建議一旦落實，仲可以係宏觀上制造更多成熟的處女

我已滿18歲

陀埋個b去考dse 個仔到時大個考都會叻d

我識嘅身邊所有女仔全部18歲之前都破咗

有啲心噏

仲要八成比mk仔

毒撚一生奉公守法 結果到死 西毛都掂唔到條
女女十三四歲就被mk仔破處 咩招式都玩過晒

點買樓？

你身邊D女都唔荒正常，破左處會四圍同人講

你係咪無讀過書
不嬲都係做完功課先再對答案

扑嘢要壓力測試，冇供樓能力者 屬刑事

應該30歲以下扑野都犯法！

淨係係度見到你地將「性」同「生育」混為一談已經知道你地對性知識既貧乏

唔使講都知啦

我當佢地中二拍拖

拍過兩年拖
冇屌都一定幫人打過飛機啦

十六歲可性行銷為，但十六歲不能粗獷性行為，咩法律嚟

15歲可以比我扑
其他人要扑就等到30歲

你確定三級片既扑野技巧真係正確？

召喚魯魯修巴

邊部唔正確既你話我知，我去檢舉

真心想知你幾歲

得k porn正確 日本歐美嗰啲唔係條條女都high

有文獻話 其實太早扑野容易啲令條女將來患上子宮頸癌嗰堆女人病

當然太遲開始扑野都係

立法「處女要發生第一次性行為對象只可以系處男發生～」

係D仔條J帶有病毒，太早感染女性會引發子宮頸癌

洗唔洗比埋老師改

好撚多13歲已經破左處

應該將扑野都列為犯法啦 想扑野咪食下快樂丸算囉

16歲以下可以扑野既話,D毒撚仲慘,16歲以下D女正係睇樣,隻豬一早無咗,反而大咗D女成熟D會考慮埋其他野咁毒撚仲有機會食倒豬...

制你老母

呢D可以判終身，大家應該舉報！

我覺得應該30歲先比扑

你有病嗎？

落實都冇用啦 e加大把人犯法都拉唔到
見到d女唔識諗比人氹兩氹冇左隻豬就鄧佢唔抵

真

啱

根本人類一發育就表示可以扑野繁殖下一代
所以應該係一有M, 第一次夢遺, 就可以去做檢查, 比醫生approve就可以拎證明, 然後就可以扑野

12歲就差唔多啦

我12碎都仆過啦

你同猩猩有咩分別？

12

sorly我十八歲前拍拖時 真係無幫人打過飛機/比人摷西

咁早生仔製造家庭慘劇

condom都唔識用
扑野話咁易大肚

屌 未上次都扑左個17歲
又唔撚係處

一係你係信耶穌嗰啲傻*

一係你係樣衰肥婆

如果你係靚女見到個靚仔你都忍唔住啦

搵工都知freshgrad要十年工作經驗先有人請架啦

你讀國際學校定Band 3

對方忍唔到都唔等於我自己會隨便

算吧啦暗瘡肥婆

唔喺以為佢地真喺18歲先睇AV呀嘛

你都痴撚線

唔係
臨死前先可以扑
等佢死前都可以享受下

啱！為左廣大嘅連登仔 應該要改做26歲以下扑野都係犯法！

利申: 30歲 單身 處男

十六歲嘅學生哥又香又粉嫩

毒撚真係好恐怖
不過唔緊要 未試過比一堆鳩痕厹圍既 係唔會明點解要吊高黎賣
大個後搵d有經驗既搞 會仲高質過初中班同學

我認為普遍黎講 有多過無

利申無統計過

冇人報警嘅話 撚有人知你扑左咩

解決人口老化問題

不過認真討論 大個左有足夠性知識同錢先扑會更好
十二三歲嗰d一係無錢買套 一係唔敢買套
再唔係就以為外射/安全期無事等原因唔用套
好啦 唔小心大左肚 又無能力去應付
唔好講話大肚咁嚴重 可能連衝紅燈勁傷女仔身都唔知等等⋯

只會令犯罪率大升

大個後搵d有經驗既搞 會仲高質過初中班同學

你呢句係咪想諷刺我呀?

有人會等到18歲先睇av?